[有圖] 全港首設寵物救護車 醫療設備級數與人同等

護士

市民突感不適可召救護車，但寵物突然生病應如何處理？有機構於全港首設寵物救護車，為會員提供每日晚上8時至早上6時的寵物晚間醫療接送服務，車內有與人同等醫療級別的配套，更設全港唯一寵物專用擔架床，花費近100萬港元。有關服務已聯絡超過10間診所支援，服務料於今年3月起展開。

推出服務的香港寵物會業務拓展經理鄭錦珊表示，該會現設3部寵物救護車，分別為港島、九龍及新界會員服務，並會隨會員及需求的增加而增購救護車；又指所有寵物救護員均有受訓，並通過聖約翰救傷隊的寵物急救課程。有需要的會員可免費以App召車，而入會費則為1116港元兩年。

該救護車將在本月18日開鑼的「香港寵物節2019」中展出，展覽一連3日在灣仔會議展覽中心舉行，場地面積接近14萬平方呎，超過500展位，提供來自世界各國最新最實用的寵物產品及服務，亦有多個寵物比賽及展覽，供愛動物人士大開眼界。

幾好

咁撚樣叫護士？

條女比人後入緊咁

條女好有愛心

CSL

G

打份工姐

條女幾正咁

我要呢條女做我老婆日日中出搞大肚

The Club

但皮膚又似幾黑又黃

健康既膚色

不知幾正，野性膚色

頭髮又唔扎起，又著住條裙，根本唔方便擔擔抬抬同做野

影相姐